經過星期四禁買一役，冇實力孖展同set 左stop好有機會已經打哂

今晚如果真係可以俾人買返，估計又會去另一階段